有無人好掛住以前嘅農夫

以前真係紅到爆，d歌勁高質，想當年舉高隻手真係個個都識唱
偉大航道，重新找到你，全民皆股，風生水起，農書院，奇蹟...真係差唔多年年都有高質歌。但依家好似沉晒咁，似演員多過似歌手

重新找到你真係好正

為生活而變 真係唔可以怪佢地

最近出個幾首都無以前咁高質

因為要搵食

無論如何我淨係想你記得我係邊個～

好似話以後唔出碟

實體碟姐

Sam歌幾好聽

重新找到你

好卦住

十七年華嗰啲舊歌仲正
真係好掛住

最近首who's the boss幾好喎

我告訴你 我真的比 hotdog愛你

細個好鐘意佢地
成日ff有一日自己嫁人要請佢地黎做mc

佢地係唔同左好多
不過都明白嘅

新碟都唔差啊 但同以前真係無得比

上年首派台妹真係低質

兩隻仔真正最高質係十年前

唔覺唔覺已經十年

返老還童都唔錯

真心覺得奇蹟呢隻碟係神作

重新找到你 真心好正
岩岩發現，原來首 阿遲 都好正

偉大航路
阿遲
好彩分手

我覺得唔錯啵
你去聽下mc hotdog首我愛台妹就知首歌up乜

佢地真係回回地塘